今屆香港小姐改為網上初選，佳麗質素甚高

末代港姐，有得選好選喇

好撚多大陸妹囉

佢mum知唔知佢匿喺房玩cam?

...我睇緊啲咩

張相就白人 面試就黑人

有啲都ok

做咩喺酒店房門口？

呢個ok

笑到訓唔到

你老味夜晚12點幾post埋啲咁嘅相，想嚇死人咩

街到求其一條女都靚過以上全部

TVB不了

Pearl tam

要代表cctvb，緊係揀個最柒架啦

到底係幾無腦先仲會去選大台小姐
明知全世界反緊 人工又低

開曬filter好難唔靚

待笑

積下口德啦

女傭面試咋??

講真年年都差唔多都唔係今年既事

支那人or藍絲冇腦港女囉

佢哋嘅世界唔同我哋，有點人仲想入cctvb覺得夠知名道

笑撚到透唔到氣

左邊個bra咩料

其實依家入都唔係好食到條水

選咩香港小姐
係中國香港小姐！
毒媒TVB可恥！

連佳麗佳麗

如果贏咗冠軍再叫口號會點

我哋唔歧視

嘩DLLM

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

8成大陸妹蝗味極重

支國安法 止暴，，，，

雷莊兜同鄉

呢個算係咁

Btw 香港小姐咪即係搞港獨

迪麗熱巴？

ig pls

fuck me

好撚多藍屍

江華：你就喺對自己太有自信.jpg

好哋哋寫開故做乜無啦啦走去參選

友柒凍絲

工人房

水佳麗d friend

突登cap得到咁柒 咩居心

成班似等呃飯食咁

係咪屋企冇鏡?

好似唔錯

好多大陸雞

離地撚、on9、藍屍

笑得幾靚

藍絲大媽樣

D鼻影變到變兩條黑色線

依個有啲印象，佢有個YouTube channel講金庸小說

好多呀嬸

Black lives matter

*深到變

乜撚香港小姐，完全冇代表性
叫CCTVB臭雞算柒數啦

連登 絲打

佢好似係金庸KOL

咁都有人睇先勁

Cap到咁衰

load咗陣先明個mum字想點

WHO

幾可愛

唔講我都唔記得

連登佳麗

第三個youtuber嚟 好似係澳洲住
皮膚幾好 但估唔到佢想入Tvb

第一個成個支那樣咁

得一個比較靚

中國香港小姐

不了

呢個正撚到我噴哂啲精出嚟

即係點
不過睇左咁耐真係求其街邊都靚過佢地

幫佢推個最柒嘅上台最好有黑歷史嗰隻

依D就有IG...

勇者塔？

點解咁多名都咁支那feel
成班支那嬸去選？
叫中國小姐啦

邵音音?

出鏡差咁遠

睇錯咗唔透明

CCTVB 收皮啦

TVB港姐都選，一係藍，一係豬

似司徒夾帶條女hunny

留名睇即刻飛廣告/新聞
有睇過大陸電視台就明

我來自成

依個最好

支那小姐

陳美濤又選

呢個唔錯 蘋果肌
似麵包超人

諗起dbs 個interview

真

TVB戰線

勁過蘋果照妖鏡

佢youtube有好多片討論金庸小說

五大訴求

癡線，張張相都落重filter，同面試個樣差咁遠，如果就咁睇d相以為選緊ig女神

屙緊屎叫個工人頂住先？

搵件正常嘅無
個個都話增值自己 當自己八達通？
笑死人咩

唔聽僱主話

都冇人想知佢ig

啲comp card呃得到人，一拍片就穿煲

有幾個一望就知係大陸哩

那來的自信？成班豬排

唔係取消咩 lm瓊姐評語

屌 覆錯左 唔係想覆呢條女

呢條女中學已經係雞
成日以為自己好出名

從來無令我失望

真。曾美圖

可能係德成宿舍

屌你笑撚到我

隻雞都幾靚

呢個係咪拍Youtube個個？

最衰連登唔可以revoke你個comment

呢件幾正

因為恨嫁有錢人

呢個就幾可愛

啱啱收工

算係咁

p圖p到認唔到，cls

左邊張相幾pure

屌你 而家種族平等係潮流 賓賓都唔可以歧視ga ma

摩牙

CCTVB不了

屌你個名叫佳麗

年年都有youtuber走去選

連埋你個名

屌你笑到窒息

香港小姐條路應該都叫好行少少架啦

係咪佢？

佢YouTube名係咩

痴撚線 百鬼夜行咩

去泰國谷搵下

可能直頭delay10秒，播出街嘅機會都無

下 頭先都諗係咪miss Pearl tam

呢個幾好

睇完d相再睇真樣，咁似好多港女係ig成日post 落重filter相，引到一班9公follow，就呢d以為自己真係女神

Miss Pearl Tam

支那雞?

6.28 靜默遊行 7.1大遊行

領導享用先？

Cool下牙會比較好

cctvb有名你叫

Code?

額頭高撚到

拎撚哂去人道毁滅啦屌

黑人

屌你，亞視黎嘅喂

選美？

佢拍左好多年youtube 愈大愈唔靚

我讀書時期有睇佢，估唔到而家先出嚟選香港小姐又係啲番書妹。
OK嘅佢講嘢幾有教養幾斯文。

壽星公咁款

一睇就諗起呢張圖

佢哋有啲係咪上得太多交友apps？ 真係以為自己係上菜？

YouTube channel: MissPearlTam

諗起dbs公屋背景

Agger
啲片越嚟越悶

樣真係麻麻 講野幾好聽

其實自知之明真係好重要

我不嬲都唔係賣樣，氣質形
行Bethni路線，不過Bethni感覺好啲。

紋到條眉成個賊咁

佢條片好尷尬
勁做作
而且佢啲相真係好中國feel

呢個算ok

圖同樣差咁遠。。。

笑撚左

對唔住
得罪都要講句
真係好似rock哥帶咗個假髮

好耐之前unsubscribe左佢
啲片又長又悶
又一年先出得一條

贏硬

得五萬個subscribe你地都識 勁

睇到都辛苦，鐵線插住心口

前幾年選就可能靚啲 依家唔靚啦

哇屌 呢條女同條仔做youtuber拍埋咩懲罰黃店片
轉過頭就去參選維穩台香港小姐

笑撚死

咁多蝗

亞視質素

唔係話2020唔會搞港姐架咩

死返支那啦，做雞唔洗選港姐架

求其搵件ig 豬扒都好過晒呢堆野

早幾年有睇過佢啲片 佢澳洲留學嫁嘛 一路都唔知佢幾歲
但佢啲片真係好悶 好悶 睇一陣已經放棄

唉

黑下黑左d 但睇相同單單一張cap圖覺得佢係自然戈種
冇其他佳麗戈種大陸味 或者 相同片完全唔係同一個
不過覺得佢似d abc，正正常常但冇港姐戈種氣質

虛偽

將佢段片寄去CCTVB比樂小姐睇下佢仲有冇得選丫拿

有冇lin

今日的我打倒昨日的我

真人幾淫下

條片拍到幾可愛喎

不初選不投！

咁多個呢個最有港姐氣質

This ok

笑撚死個名

全撚部大陸雞樣

個下巴假到

下，好撚大陸，講野又一舊舊

路人樣如果係街見到當然唔錯
但不似港姐

佢個樣有ddd似蒙嘉慧

今年中大畢業
話自己係黃轉個頭走去選港姐

打殘體

ok worrr

做大台一年保證有萬二蚊
一個月有一千

Source 係蘋果

支那妹都啱？

對眼盲咗？

佢個嘴好似驢友同曬駱駝個feel

u win

好似一樓一

選完

咁你都搵到

想點？
話自己係黃 然係入cctvb做偽人？
(相信好快del片）

J得過

好多個都係相好白，真人好黑
你就盲

王家衛吓哇？

圖就ok.又係整容樣既好假雙眼皮,下巴吉死人

個樣+個名 大陸味濃

屌你個video鏡頭識照妖？

連佳麗係連登絲打黎
成日唱衰其他youtuber又讚自己樣靚唱歌好聽
好撚過癮

Backup定

木偶哥

大陸整容雞樣

真樣有浸蝗味

到時應該已經有國安法，可能直播國安上台拉人

認同，冇乜氣質

真係唔明點解d taste差到咁。好似著左件淘寶衫

好型

假相到呢

收翻
我睇到#5就留左言
之後幾個都唔錯

你點知的

以前中學有睇佢
做乜淪落到要入tvb

做乜9

只係隻離地有錢殘體支那雞

可以代表連登

屌你嚇鬼

呢個唔錯

屌你

“烹飪啦同埋攝影啦”隻手指想點 個樣好扮可愛
“支持我 投我一票啦” 仲要舉起隻手
跟住最後講何超蓮嗰度真係睇到好尷尬 仲要扮喊

哨牙妹

佢ig名好似真係拼音嚟

依件相比下睇落唔錯

梳負皮咗你五秒之後笑到收唔到聲

香港國

德成

第一眼以為50歲

佢d相冇一個外國人，好想知呢d「留學生」識唔識講英文

#8冠軍
#7亞軍

King sir?

用呢個字係咪種族歧視blm!

個名好蝗

起碼似返港女

仲要去美國
大撚膽
勾結外國勢力！

咩名

真係靚既都唔去選啦

有啲咁嘅事

佢大撚獲 政治不正確

打份工姐
原諒左佢

個名搞港獨 DQ得

屌佢個名叫neway
笑撚死

Xiaodie_cai
唔係好似 係根本係

...

即場打靶

同相差咁撚遠既

最右more

捉到你喇 巴打真識食

獵奇post

Die

收皮啦d大陸婆
一開口就知係蝗啦

小麗老母？

G

蒙嘉慧真係好正

無所謂啦
反正入cctvb都要全部整過哂
選件豬扒整完都變女神

全部奶共臭雞

李慧玲後生版

校花feel

全部都係港豬不了

咁似工人房

D人係咪出哂架啦？

好似葛博士

本身係一見到佢個樣就負皮無細嚼講乜

得成僱傭 安心聘用

我都冇野好講 7撚左

唔知有冇巴打想同佢吃个早餐再去看电影

佢應該覺得自己有料攞冠軍

咩香港小姐？
想搞港獨？

未見過女人？

係但見佢企咗起身之後好似幾可愛 感覺佢似係傻下傻下 但唔假

Chicken lives matter

請起筷

同一間中學，我妹啲朋友
不了

其實選黎係為咗入cctvb R撈搵老細埋單

笑L到我仆街

應該係整下巴。。

大陸妹 私影出身 微整左容

屌比你講一講又真係幾似

屌

腥移民？

佢做緊乜

唔怪得之呢排突然up片啦原來密謀做tvb小姐

其實唔留意係最好嘅方法 但都推到十幾頁

肉大碟
飯小碗

#BLM

哇個鼻影打到咁行

呢班人全部係racist 崇拜白皮膚，將自己p到咁撚白

呢d死傻閪真係冇撚腦

唔係唔撚知黃色經濟圍係 好有前途嘅可持續發展經濟, 大把潛力, 想出名嘅根繼續拍片就啱

依家竟然去個就收皮嘅台參選港姐 用個閪腦都諗下近年班港姐冠軍做緊咩啦 , 仲要得一個冠軍, 其他就

呢d本身黃(偽黃？) 冇啦啦去參選根本係on9 之最 斷自己米路 唔知自己客群係9成黃後生仔女, 到時Kol 都做唔到了

張相削咗骨？

呢個幾正

定佢拍片果陣食緊嘢？

係

阿小蝶邊個省份黎呀小蝶

第三個係咪以前做過YouTuber，好似叫miss tam？

差咁撚遠既

可能最近剝咗智慧齒

ＣＣＴＶＢ小姐質素係咁上下

成班都仆街黎呢個時勢仲走去選ＣＣＴＶＢ小姐就知咩事

讀過下同一間中學 條女插班入黎讀咗一個月到又轉校 btw私影雞黎

我都係

碌過以為吳幸美

拉

多2個新囡囡

拉
拉

已經定左

TVB,咪覆
拉

大把黃絲追TVB d 劇啦
睇TVB 同係咪黃冇衝突wo

應該智力有啲問題

個妝好Tvb新聞主播feel

啱啱加咗兩個囡囡

屌你臨訓睇笑到醒哂

下點會冇衝突
你有睇開？

舊年除咗知有麻倉憂 唔知冠亞季咩樣

依家唔只睇，條女直情入埋去選港姐你話有冇衝突啦

BS狼人殺嗰個？

唔怪得要延長報名時間😂😂😂

各位地獄見

淨睇cctvb同黃當然冇衝突

但呢個時勢話自己黃 仲走去做就真係傻閪啦

Private

你係咪支持遊行 但反對暴力 想食兩家茶禮？

豬扒磁石嚟嘅喂

加多一個新囡

個鼻影....

屯門娜娜feel

其實係個lighting唔好 但我覺得佢啲談吐都唔差喎

其實幾日系
幾靚女

個鼻大、笑容有啲似麥明思

下 Pearl tam都去參選

個個話罷睇咪又係開哂post

唔識化妝都一眼睇得出個鼻影打到

談吐真係算係咁 但個鼻太大 不了

似岑杏賢

話人樣衰嗰d諗下自己條女咩料先再講

即時cheap哂

條片已經睇唔到 佢轉咗private

識佢真人 同班過幾年 真人其實幾nice同real 係條片尷左小小

仆你個街
俾d 咁既質素我？

對眼好撚細
件衫好撚cheap

佢塊面起角喎

Ching 你食開啲咩日系

嘩 驚到較private
為個比賽埋沒立場真係令人失望
原本都諗住支持下

段片private左
黃呢個身份原來可以為左CCTVB份臭雞工隨時搣甩
呢d女真係賤過地底泥

笑撚到我

陳美濤好似作家黎 都薄有名氣 唔使參加呢d cctvb 既show 呀

笑撚死
話時話佢p得幾勁

............

幾大波，應該入到圍
似官恩娜

online 雞

屌丫 重差過141啲女

mum, 我選港姐

都似幾nice
但係Real到個耳機打晒結都唔解翻開

得罪講句，阿虹真係好似大嬸

好賤

仲選TVB小姐?
擺明係藍絲 港豬

當笑話睇
平時邊度有咁多騎呢港女睇

都幾nice, 起碼唔似港女

咩料好樣衰仲要起晒格

全部藍屍

我都係見到佢耳機咁所以覺得幾搞笑

似大劣妹

屌你冇個正常人

個下巴

痴線條條女相同真人差咁撚遠

而家鬥p圖技術呀？

Mum待佢不薄 張床咁大
好過purple姐姐

上次先講無咩諗住返香港做野
不過佢ok既 點都好過支那出世無腦港女蔡嘉欣

幾$？

而家香港小姐只係「逆市荀工」
都唔再係啲乜嘢美麗與智慧

口德分-100

女戶主安心晒

菲律賓小姐

好撚膠
整左幾多次

有啲mk

個鼻形

原來幾年前都報過名

牛魔壬

似化妝品櫃姐

冇頭髮？女人咁快禿頭呀

怪獸選舉？

得呢批人報名

髮線高撚到

哨牙珍

相同真人都差好遠下
家陣美圖秀秀比賽？

大家覺得最醜三甲係？

氣質似李施嬅，莫文蔚
整體似YouTuber雪姨

阿虹啦⋯⋯

嘩屌黃仲入CCTVB係咪傻撚咗？send啲片畀CCTVB送佢一程啦

佢選過咩太平洋小姐

其實呢個幾好

莎莎員工黎？

好似猿人 好恐怖

話唔睇同抵制tvb
但就個個都關注緊 推咗咁多頁
成班奶共發明星夢臭雞

利申 淨係睇咗頭4幅相

髪再生小姐（before)

連登仔有風骨啲罷睇無線好冇

抵制Tvb 拉

放心
相信依度個個都唔會真係睇tvb小姐選舉

佢係大陸 睇佢ig就知一堆蝗語

諗起亞洲小姐最後一次選舉

仲諗住入TVB嘅都係藍到黑啦
相由心生 正常喎
同埋啲人諗住唔使親自蒲頭可以避過瓊姐

講嘢幾ok 但長期西面

暴龍大賽

蔡一智?

依架仲會選香港小姐係咩心態 ？

下面ok

真係乜人都有

肯定king姐聽日出post講呢壇嘢

藍屍
大陸婆

大波

呢個正

邊忽ok

同埋港女自拍真係好有一手
有啲自拍都唔得嗰啲就企埋一邊啦

真係好支那

張相就ok
真人就

又冇美貌又冇智慧仲可以點

何
方
妖
孽

好想俾佢瘋狂西面

暫時呢個最得

逆市筍工
工作時間彈性
學歷無拘
好多老細想食你
多勞多得
有得周圍飛打卡
好似sell人做雞 夜總會陪酒妹啲廣告都係咁

植髮先選啦

Yes sir
No sir

入黎玩想釣金龜咋嘛
入醫院開下刀 整好副戰鬥甲 就入場釣金龜
邊睇到啲女有學識有學歷

屌 成個rock哥咁既

拎個知名度 跟住走人

林作同裕美

想釣金龜咋

潘紫泳咪係個個呃人男女個女個名？個陣上蘋果，情侶扮表親，呃個a0錢

第二個係甄子丹？

真 推撚咗咁撚多頁都唔知做乜鳩

謝易...點解唔開多兩盞燈

原由巴好耐冇見

唔係針對你
但真係想抵制tvb就咪討論班奶共明星雞啦

我屋企已經起碼4年唔開電視睇tvb
唔係連登呢個post講
都唔撚知佢搞香港小姐轉網上初選

成班人討論推個post上熱門 間接幫佢宣傳
我係tvb pr我真係多謝晒仲會陰陰嘴笑
平時就話抵制 而家就熱烈討論

不過都啱嘅
香港人/連登仔又有幾多個真係會抵制tvb

屌 自信心爆棚定點
佢知唔知自己樣柒架

司徒閪林

P圖定大陸貨？

會嚇親

睇得出似雞
好似夜總會啲陪酒妹

見親都係呢啲樣
唔靚唔醜 但濃妝小小齙牙冇乜氣質睇落似mk 妹

喂呢件屌得過

無美圖秀秀SO SAD

pearltam

我屌

Ok
就算討論都不推文
我都冇睇tvb任何台了

呢個唔得嫁 瘦骨仙
之前玩交友APP加左佢 果陣美容雞 之後好似左選乜乜小姐拎左冠軍

我女朋友來

冇架啦 ？得咁多個？

共關雞 應該無問題

點解唔係中國香港小姐？ tvb 又搞港獨？

仲要BA 真係一車車都1st hon

絲打仲去cctvb玩

一張長期飯票先係最終目標，踏腳石嚟啫

柒咗sorry

呢個好似最順眼

有睇SB狼人殺都知呢條女咩料

張相幾靚
真人不了

個回覆....睇到好尷尬

齙牙都順眼
仲要成個mk妹咁

會窮

呢條女係咪有玩狼人殺？

讀下個名有冇香港人會琦媛咁樣組合，再試下用蝗語讀仲正唔正

甄子丹？

大仆街

收左幾多錢？

香咩港小姐丫 TVB小姐咋

仆街
笑到喊

呢個係某連鎖燒味店老闆個細女嚟

有咩好笑

賓穎選到港姐大晒呀
我印印都一樣得

巴打姓彭？

唔洗選了

應該都係呢個

相由心生

唔係台灣人？

TVB戰線
唔好有女睇就幫佢賺noise賺click rate
聽日瓊姐又抄post㗎喇

咪又係Share下幾張文宣得閒食下黃店
分分鐘可能一次和你唱和你buy同遊行都冇去過

已有人抄po

靚板劉小麗

頂你

姨姨嚟㗎喎

經連登仔過濾完先好入選

上年唔係落選左？

大陸西先叫呢啲名

呢啲名係大陸西

睇錯喇，背心嚟

蔡一智又參選

何方妖孽？

屌個陳美濤係youtuber黎
之前仲有手足放咗佢入去黃YouTuber list度

屌弱智嫁？

以前幾年就話拎知名度啫 好似mmc咁
依家盞搞臭自己朵

你dm下佢問下囉 我覺得樣呃唔到人 一睇就知

想屌

仲要見過佢之前俾人放咗去黃YouTuber list
自甘墮落走去TVB

av視覺咁

5000 subscribe都叫YouTuber..

小編都幾快手

我都係由中學開始睇佢，覺得佢幾有氣質，講嘢都有紋有路咁。但點解佢揀入tvb

本身唔想笑但佢張床好似工人姐姐瞓個啲

唔知點解好似rock哥

咁夜仲要返工

頂

點會唔想笑

好鐘意睇佢啲短文 點解要咁做

以前有睇過佢
個陣已經以為佢3字頭
點知七、八年後既而家先24、5歲

港姐變亞姐質素了

左邊幅相勁重蝗味

屌佢呀，唔畀版權我，仲要唔開我名

抖音咩

印印咁既樣

好多都

簡介話游水教練

就算呢個最靚都係中上樣
平時出中環都大把女靚過佢

個鼻

佢有出過歌咖 結他手黎

個個好似姓霍

支那雞 定香港小姐呀

屌我都係囉 佢啲故幾正 而加唔撚想睇了

tvb不了

佢係美容雞嚟，Tinder match過，見面話你皮膚唔好，sell你去佢個center做，仲話平d益你。 仲有ig懶係多fd，疫情爆得最勁個陣，call咗幾十人上佢間公屋幫佢慶生

睇條片 覺得佢好幼稚好做作
一啲得體嘅感覺都冇

整下容 投下胎會好啲

個鼻大過吸塵機

我屌你老母而家成個腦都係rock哥個樣

屌好難得笑完冷靜返

何方妖孽？！

咁似QE兒科果個物理治療師？

下 佢都走去選？去彈返結他好過啦

停咗經未

呢個好似係之前係痴線西post係咁吹奏自己，然後俾人踢爆

仲要係模特兒公司嘅Model

#8 好似幾靚 係冇咩波姐

呢張影得有dddd似jw

大家好我係Rock哥

女人除左雞有咩好做

善良

聽啲fd講過 好多黑歷史 衡怡嗰陣已經出名係雞

想奶個額頭

左右差咁遠

唔係支那閪就甩皮甩骨

夜媽媽睇笑撚死我啦

汪阿姐嚟㗎

額頭太突出換一換個髮型啦

八年前已經拍片其實佢而家幾多歲。

全部都腥港人咁啲名又騎騎呢呢

陳方安生後生版

整容失敗

影到好似AV咁

拎個咩咩小姐攞下知名度賺下大陸錢

ps選美大賽

個個講到又雞又公廁咁
但男人對呢type樣無咩抵抗力

表哥？

呢個時勢仲要上TVB參選港姐
全撚部港豬 老豆老母貪污姓紅底

全都是雞，不用分得那麼細

嘩心虛呀屌你老母 ?
黃底去選我都唔怪你，有麥明詩呢啲先例係度，我唔介意有人借選港姐刷個名出黎行。但依家佢想唔認咁款喎。

我依家睇冇 private 到。又放返出黎 ?

呢屆好多肉便器

投最撚樣衰果個
好想睇下結果係點

勇者塔?

之後就沒有港姐的
只有支那小姐

點樣可以搞到佢選唔到？
有冇懶人包？

浸蝗味濃到呢

唔該連登啲咸濕仔唔好去搵呢啲藍天使 ig 一年後仲去 CCTVB 選富豪雞都一撚定係藍

佢似選貴妃雞多啲

條片咪講咗囉，佢話想帶啲「positive」俾大家

咁嘅英文程度喺美國畢業

睇死班支那雞係外國野雞大學畢業
美貌智慧都冇cctvb收皮啦

想知ig&幾錢

連登仔原來仲睇tvb

電雞

睇岩邊個同我講

個鼻影重手到

點解咁多個都同左邊張相咁大出入好心要修修埋段片啦

tvb快啲執

吳幸美咁樣

個earphone打晒結想點

咁都搞笑你係咪食開張寶兒啲fd？做嘢唔識睇場合嫁喎

識字既女黎講佢算係幾好樣
但選美黎講就...

唔係講笑，哩個po可以增加任何長得一般般嘅女仔嘅自信感覺我都可以去

選香港先生

笑到仆街

佳麗連佳麗

TVB完全係行緊亞視條舊路

下次加句 慎入 勇者塔

點解大陸喱咁鐘意踩爭

而家選完都冇人識
真係靚上ig 貼相好多人識

菲傭參選會唔會違反逗留條件？

亞視亞視

有無多啲Detail?

最後係邊個贏？

譚沛瑜 Pearl Tam 都係Youtuber

4仔流出都冇人有興趣

點解唔係中國香港小姐

豬同豬比有乜用

釣金龜 做少奶奶
每個早上嘆靚早餐果陣, 笑鳩你咁要返工

強烈恥笑

Wrong Hole Yan

譚沛瑜

成班恐龍

唔覺

個名想點

終於見到個正常人

拖鞋嚟

雞

而家過濾到12個都無

比人包撚左架 愛國藍絲 爆左武肺未封關個陣都成日返大陸 成日玩抖陰 讀band3中學 讀hkcc定poly hd扮Hku

成日同堆八婆一齊玩 個個比人包撚曬 除左左一 佢老母黎
垃圾公屋妹 邱晴小學同學+朋友

CCTVB
好難講

呢個應該最靚喇，純講呢個po裡面嗰啲

老母都成隻咁戰鬥格

阿梅！

咁多公屋妹㗎

Pearl Tam
佢邊洗選港姐啊

mk 先正

係咪想延長工作簽證呀

TVB點解唔叫中国香港小姐，係咪想攪港獨？

呢條女出名p圖p到仆街 成日想紅

第二日睇多次都笑出聲

逆市荀工

要靠佢地自己send相再加即時live cam真係高招現哂形

啲牙咩事？
係咪哨牙嚟

但佢好早就拍youtube，係出片好慢所以而家先無乜人睇
細個幾鐘意佢

個鼻好假

你估精裝追兔仔個年代咩
呢啲咁嘅質素頂多夜晚咪接下客，客串做完愛回家咪上學是學非露下面，俾牛頭角下村班廢老遙距視姦同打飛機囉

好撚恐怖啊

想睇香港先生多啲

其實主要係唔識打燈

司徒幾正

一睇就知係大陸西名

手足黎，連登佳麗

陳美濤唔係作家嚟架咩
睇嚟要Unfollow佢啦

好撚照騙

之前劉xx亞軍咪又係黑閪，幾多連登仔捧。唔記得名

拎住佢自稱係黃嘅資料向tvb投訴

話左好多人扮黃，係泛登唔準人提

邊度有個登字

而家先知蘋果影得好好

做緊嗰班表態係黃或暗黃就話啫,黃嘅入去做乜鳩?

係咪受由美影響

條友我記得佢係youtuber
之前見到佢講解金庸小說

屌你賤到
人地撈下外快又得罪你

開唔到link

係TST求其搵一件都好過呢班
呢班得酒店房門口果個就好D

件衫啲lace做乜撚野
成浸蝗味標哂出嚟

第3張好似賭撚

係，仲要話自己黃

141?

佢令我諗起咗謝安琪

咩料

教游水

唔講靚唔靚
但個個都冇氣質好俗

五萬喺香港唔算細啦香港有幾大

睇得出佢係幾平既

又靚又有錢就係
不過佢地應該個個都覺得自己好靚

似吳幸美

之夢睇Pearl Tam明明721第日喺ig post左張黑白相 而家搵唔返

左同右差10年喎

屌啦星佢幾多歲 點解講野咁撚老積
d片又做到好似廢老整咁撚樣

Link?

之前要返菲律賓祖家探親，所以無出席呀

支味甚濃

極無恥 推到佢收皮

點解大陸人硬係有陣柒味？

容易分辨

爆多啲

係感覺我嘅自信都返晒嚟

屌真係好支那雞好嘔心

但湖北琦就無，同埋有啲大陸人都係無嘅，不過係少數

<—

踩低人自己會高啲嘅咩？

參加得tvb呢d認受性極低既港姐 都唔荒好得去邊啦
平行時空架班女

麥明詩選個陣都未有反送中
大家都未憎到要反tvb 而家唔同
呢個時勢仲想入tvb理得你咩原因都係埋沒良心

等佢入選左先爆 想睇佢反應會點 同會點覆

蒙嘉慧老左都仲靚佢幾條街

佢private咗了

好似ig都冇埋

幾正
Ig係咩

是但啦 有錢請個翻譯咪得 洗鬼自己講咩

做妹都認真啲呀

唔好咁，難得有班極品衝出黎柒仲要藍ge ，仲唔笑鳩佢地咩

呢個ok wor

好想搞撚大佢個肚

睇女又好, 笑鳩人都好.
結果就係CCTVB一出香港小姐就成班人衝入嚟推Post,
不如唔爭在開返TVB睇愛回家啦

同呢班比 何依婷，蔡嘉欣，Hera好靚

係 有人cap出黎恥笑下姐
鬼得閒追睇咩

垃撚圾

笑死我

唔係話打緊份唔錯既工咩
點解要選港姐入tvb

佢個班Fd都係美容雞黎
有男有女，以前就呃人報課程
之後就轉行去做美容

利申 伏過

原來係飛雞

條仔出撚晒名，以為自己好型好大隻扮abc

屌 個樣好似40歲咁

好尷尬佢ig好似出過Post話比人屈個啲

選得港姐真係無個正常

條女未出黎選已經有人開haters ig又上連登做佢 好極有限

屌，落下本換過個CAM，整支環形補光燈先啦
Interview都唔做好準備
唔洗蘋果照妖鏡出動都搞成咁

條臭西真人皮膚好黑，都夠疆sell人去美容。加上把死人聲，成撚日以為自己好撚靚，男人婆嚟。

單身巴

會唔會想到直播果陣爆肚

追post笑撚死。
以前啲港姐坐底名牌大學畢業，樣唔差得去邊。今年依班HKU文學院first hon已經最top，冇氣質冇貴氣，一係醜一係就MK妹美容雞支那樣以為去撚咗Tinder/垃圾抖音睇女。

望著CCTVB沒落好心涼大家繼續狙擊。

遊艇張相左二係佢？

有啲mmc嘅感覺

Yes

Kelly 有氣質

其實報得嘅係咪 狗女 藍屍 支蝗 ABC?
正常港女點會去選 比人笑 整臭自己個朵？

左一佢老母

viutv 193

點解咁講？

唔驚啦班猩猩連沖涼都直播架啦

FUN

雪姨個口勁撚大

非

開咗filter都好柒

仲喺呢個post推自己有氣質
想紅都唔係咁蠢啦...
好噁心

冇一個睇得上眼

以前就話啫 依家嗰班咪又係打份幾千蚊工 等變中女剩女

由於今屆佳麗質素參差

決定停辦

個名好支那feel

想睇king jer評價

邊個係佢我認唔到

邊間中學？

拉啦 垃圾po

想拎個知名道搵有錢佬咋，以佢地質素邊埋到有錢人堆。

唔好ff咁多 一睇就知係想上位

x3

讀暴大都咁撚蠢

Coffee?

年年呢個時間 啲私怨撚就出唒黎
無人想知啊 推有用po啦屌

702正皮？cls

人地已經有個高大靚仔男朋友唔到你班無女毒男評論

大佬，我好亂吖，你可以用A、B、C去代替你、你個FRD以及你個FRD個FRD，啲人物關係我搞唔清。

我嘗試斷鳩估

佢同你拍拖有一段日子，跟住溝你個FRIEND，跟住你個FRIEND受溝，後來再溝你個FRIEND個FRIEND，但你個FRIEND個FRIEND無比佢呃到。

跟住你開個分身嚟試佢，佢又中，咁就證明咗佢係狗公

你理解能力都幾高

點知呢個係佢

個個入去為打工咩，為識老細咋傻鳩

唔係我同佢一齊，係佢同我個frd拍左好兩三年，之後帽我個frd。後尾佢收埋嗰條女私底下搵我個frd，話佢唔知個男既一早有女朋友。 後尾我開左個acc試佢，佢明知我係邊個都match。

我都想有啲新劇情

推撚到佢收皮

blue girl

其實理論上帽只可以係男方戴，即係女人出軌比綠帽男人戴；而男方出軌叫正常社交禮儀，女方係冇帽可戴，或者叫逢場作興

師兄咁都伏過 美容雞講到口都臭

即係第三者唔知自己係第三者啦。咁到最後佢變返單身，溝你都好正常，貪就手嘛，如果你叫ELAINE仲好，就手易拎

間野係Cupid beauty

違反商品說明條例

哇，咁多嘢爆嘅！願聞其詳

應唔應該私了報咗名嘅人

一年一度最期待既畫面出現喇

就派你將佢哋就地正法啦

藍個d理撚得佢，係d話自己係黃但又選個d人要大大力屌

我上面post咗圖 會員number 一樣
但係連登追奏過「自己」好多次 又有扮fans club嘅haters page 似係比人玩

好似都係asso升上去？

CITY定POLY？

臭雞樣

推 等佢兩邊不是人

每年呢個時候都好正 好多野爆

真係好尷尬

左邊正右邊係照妖鏡

ig lkeiwun 睇下就知佢咩料

Cuscs

比連登仔捧慘啦

老實講我覺得佢中學個樣仲順眼過依家…
（利申：中學同學 勿相認）

終於有人發現

有自信就唔會喺度啦

咁係中大嘅UGC-FUNDED嘅DEGREE定係TOP-UP DEGREE？

幾錢晚就唔知

P圖都p到有陣支那閪種味

點解全部啲燈光都咁差
又黃又黑咁

原來支那人黎 仲要雞味濃

我唔信，拎D證據出來

唔講都認唔到係佢

新移民？ 用字有殘體有書面語 不過條女都幾勁 lv活動都請佢
同埋上面有巴打提過佢係邱晴個fd ig又真係有佢地一齊影既相

中大個個asso其實我唔知原來仲有人讀中大個asso

HD

中大嘅ASSO風評好差嘅咩？同埋CITY同POLY唔收咪揀CUSCS囉

佢中大畢業嘅意思係SUB-DEGREE畢業？

你幾可聽人讀個個 我一直以為就摺
通常太空人/CCCU/HKCC
不過樓上話佢係太子女 咁佢老豆都比幾少資源佢

同埋整客閪

CLS你地咁都記得

咁心急搵好碼頭？

仲好啦，係太子女，做港姐可以幫老豆做MARKETING

20歲

真 個個支那樣

港女真係好多黑歷史

你上面俾人踢爆咗啦仲自推做乜鳩
又肥又做作

一班大陸雞

靚仔咩

大陸小姐定香港小姐

一係IT狗一係工程狗

LM等起底有正嘢流出

笑撚死我

the last of us 2 大山婆真人版

巴打讀書跟白頭佬？

大媽都參選

咸風年前嘅野就算鳩數啦 仲以為係最近嘅事

今屆貴唔貴呀？

邊個仲去tvb選港姐 係咪可以當佢唔係黃

柴灣小西灣嶺南衡怡紀念中學

之前選亞姐 而家黎選港姐？
又紅底又藍

以前大學year 1識佢仲有少少mk，講真都幾cute
之後又化妝越化越濃，又學到夏威夷人黑黑地，真係無曬當年嘅純樸

所以而家咪影都冇

大陸西

簡直照妖鏡

btw請善用不推文

準備番工

泛登成日都講35+, 考公務員, 考警察嘛, 而家好啦, 考埋CCTVB, 由內而外去改變

得啦今年就欽定呢隻臭雞做冠軍從po已完

依家幾歲

你肯定呢班有資格做雞？
你屌得落？

真人行路成個男人咁

Brown lives matter

我女友個妹 ... 之前上過 ...

佢整容架喎，以前好撚柒

利申：中同

仆街咁似啲抖音網紅直播

中學係人都上得

條女好Leung

識佢真人 唔好亂咁吹啦 好好地一個女仔都比連登仔講到一文不值

利申：中學識到佢而家

下
明明好正

哦 係咩

但唔做gym

唔好同我講有去gym房
有無認真操係睇得出

整完都咁？

收皮啦 大把野你唔知咪亂up

有冇片睇

強帖 最鐘意睇爆料

agger
不過氣質係唔同D
但都好悶

If you cant beat them，join them

好似人妖同I want to play a game

笑撚到碌地

Mk妹黎 又食煙又去蒲

不如你自己爬下文
洗唔洗幫你睇埋

豬撚到爆

偷食偷到岀曬名

有證據？

More

無必要呃你

Ig呢

有冇圖？

喺香港，一條中下樣既港女都有N個狗公
唔怪得d女咁有自信啦

家陣冇千金小姐肯黎選港姐
得返啲公屋mk妹
真係上台表演食兩枝煙同埋粗口急口令

屌你吖，爆料仲快過我

當年發夢成班Friend出黎飲酒，有人居然帶埋佢個蝗老母黎

老老柒柒啦，有啲人嘅身世真係一個迷黎，連個老母係咪正宮都未知

有啲人仲話自己條仔係新加坡，但又成日飛去上海浦

嗱，我就好撚公平嘅，見過真人佢都真係幾有禮貌同幾正嘅，係背景同生活雜啲咁囉

連登仔都好有自信
你睇下呢班

我約過佢出嚟，比佢sell過，仲要咩圖，要圖你咪down tinder、cmb自己撞下佢，佢好似都有係cmb呃鳩人

上海次次都有靚跑車接送

CCTVB選個時 可唔可以叫班支那妹帶返口罩 咁樣水準會高啲

我第一次想做白票撚

一定要瘋狂追擊佢

清一色大波蝗樣 話唔係做雞應該都冇人信 正常公屋狗邊得黎成日上遊艇

做雞仲出黎選港姐
佢ig係咩

你應該知你掉出黎嗰張相，左1係老母，左2係阿女架可？

工作場所

而家就係開曬filter都唔靚

唔爆啦 驚佢轉private

緊係知

又想扮女人 呃我唔到既

佢真人真心講好多粗口，正式老泥妹嚟。但最睇唔過眼，反送中個期，ig都係食玩瞓屌，離地港豬咁。

又黃又靚
又點會選港姐

佢ig係咩 想睇下

呢條女玩tinder食過，佢條仔都係tinder識

家陣真係狗屎垃圾都黎參選
以前明明港姐係考驗智慧同氣質同美貌
呢堆人一個條件都符合唔到
全部公屋妹美容雞陪酒妹比人包冇學識靜係識飲飲食食咁
比呢班仆街選到真係影衰曬香港

屌玩抖音

你search @lly再自己搵下 呢d臭西無謂幫佢增加followers

全部都係雞

真係增值自己 呢個係吊高黎賣既時候

中大果然一路無索女

好大陣cheap味

係中大 有眼耳口鼻已經有好多狗公讚條女靚
識得個56公斤既肥婆 得米5 對腳短好撚粗好多腳毛 都有幾個傻仔埋身

二月個陣幾十人迫係間公屋，如果疫情爆，香港真係要多謝佢，無撚腦

大陸西 P圖P到差咁遠